明明冇人歧視武漢有武肺 只有支那人成日話人歧視佢

調返轉如果當年隻流感叫美國流感 我諗美國人應該唔會講咩 係得中國先咁緊張人地叫武肺
認同請正皮

到底支那狗點解咁緊張 😓 屌你講話武漢爆先都唔得

此地無銀

好撚戇鳩 明明冇話佢啲咩都起晒鋼